本user願意為連高兩登進行雙方高峰會談

就連高兩登早日和平統一踏前第一步 ,
有冇人支持

膠登

本來

本身

本地

本質

本能

本事

本性

本站

本體

本意

本錢

本色

本領

本份

◉‿◉

自拍成日都用到喎
加個外置囉

三萬蚊 過夜啊 你係雞黎架咋